{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "현대수 리조트 횡성 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトしてください。 チェックイン及びチェックアウト時間の詳細については、予約のお知らせをご確認ください。 もし予約をキャンセルしたい場合は、キャンセル規定に従ってキャンセルが可能で、カスタマーセンターまでご連絡ください。 屋外プールは7月20日から8月15日まで運営される予定で、保護者同伴で宿泊する6歳以下のお子様2人までは無料で宿泊できます。 追加で人数を増やす場合、1人につき10,000ウォンが追加されます。 寝具を追加でご希望の場合は、1つにつき10,000ウォンが追加されます。 ペットは同伴できませんし、歯磨き粉は提供していません。 駐車及びWi-Fiは無料で利用でき、バーベキューグリルセットの料金は30,000ウォンです。 付帯施設としては大講堂、セミナー室、カラオケ、カフェ、運動場、遊び場、屋外プール、団体バーベキュー、コンビニなどがあります。 禁煙客室であり、7月17日から8月27日まではキャンセル規定があります。 この期間は営業日基準でキャンセルが可能であり、宿泊当日は払い戻しができません。 宿泊日の1日前までは30%払い戻しが可能で、2日前までは40%、3日前までは50%、4日前までは60%、5日前までは70%、6日前までは80%、7日前までは90%払い戻しが可能です。 宿泊日の8日前までは無料でキャンセルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "キャンセルをご希望の場合は、キャンセル規定に従ってキャンセルが可能です。カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "屋外プールは7月20日から8月15日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "お子様の宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "保護者同伴で宿泊する6歳以下のお子様2人までは無料で宿泊できます。追加の人数は1人につき10,000ウォンが追加料金となります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加でご希望の場合は、1つにつき10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金やWi-Fiはかかりますか？",
            "answer": "駐車料金やWi-Fiは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルセットの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルセットの料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、大講堂、セミナー室、カラオケ、カフェ、運動場、遊び場、屋外プール、団体バーベキュー、コンビニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室ですか？期間中のキャンセル規定はありますか？",
            "answer": "禁煙客室です。また、7月17日から8月27日までの期間はキャンセル規定がございます。この期間中は営業日基準でキャンセルが可能ですが、宿泊当日は払い戻しはできません。宿泊日の1日前までは30%の払い戻しが可能で、2日前までは40%、3日前までは50%、4日前までは60%、5日前までは70%、6日前までは80%、7日前までは90%の払い戻しが可能です。宿泊日の8日前までは無料でキャンセルができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 549
    }
}